Chickeeduck周小龍：點解唔解釋清楚先立國安法？

2:46

引言：
我地當然唔鬥黃，唔抓鬼，歡迎藍轉黃，但係咁唔代表我地唔可以有防人之心。

有無覺得佢呢句話好熟呢？其實就係容海恩個老公講過一模一樣嘅說話喇！袁彌昌：我地無奈接受國安法，爭取國安法入面更多細節

我估計佢地嘅劇本同埋周小龍嘅角色定位：
如果佢係假希望聯盟嘅成員，佢喺店面擺光復香港旗，就係為咗將本土意識融入到假希望聯盟，佢都嗌光復香港時代革命，但其實係一個光復各自表述，佢嘅光復香港，意思係同共產黨談判，我地嘅光復香港，意思係驅除共黨。佢地係想騎劫我地嘅口號同埋本土意識，爭取翻翻去胡溫時代嘅溫水煮蛙。

蛛絲馬跡：
田北俊都開始用光復呢個字，佢幾日前上商台話要光復自由黨，佢之前又話「建制派唔可以本土咩？」，可能佢地係想將假希望聯盟打造成「本土建制派」，主打光復香港，但係佢嘅光復香港，同我地嘅唔同。而周小龍就可能係佢地一份子，除非佢肯出黎澄清佢係全面反對國安法同埋唔會鎅票。

對策：
我地要全面杯葛佢地嘅成員，唔可以再幫佢地增加曝光率，譬如唔可以俾佢哋上喱show同埋100毛等等嘅媒體，同埋我地要不斷強調，尤其係向立場唔夠堅定嘅老一輩人強調，同共產黨談判就等如與虎謀皮，佢地句句都係大話，你點同佢談判？只有打倒共產黨，先係我地嘅希望。

定係你地覺得佢絕對可信？

解唔解釋都唔應該立
中共根本0誠信

唔講國安法

你話23條係憲制責任
普選都係憲制責任
本來係08年已經係有

啱啊，依家假希望聯盟就係話爭取解釋多啲先立法，同周小龍嘅口徑一致

痰你老母
我要天滅中共

做返黃店老細好啦唔好做議員啦

天滅中共 唯一出路

push 1/10

如果真係咁講
解釋咗先立國安法
即係佢支持立

佢一話要選，個可疑程度即刻大增

同袁彌昌一樣講法

push 2/10

push 3/10

push 4/10

push 5/10

其實立國安法係無問題
問題係立嗰個係中國共產黨
唔係香港共和國政府

依條友同民主黨班老鬼思維一致，問題不在點立，而係本身就唔應該存在

push 6/10

水能載舟 亦能覆舟

因為國安法就係中共迫害人民嘅武器, 唔通中共話 我只係以國家之名做包裝,其實係殘殺任何異見聲音
你公權力唔受制衡, 立任何法 都會變成極權者武器對付人民

屌你喇 民主黨兩大元老都係咁講
咁佢地係咪同袁彌昌講既野一撚樣呀
打壓素人 夠哂民主

鬼黎

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

立場姐姐出黎俾人打完一獲就唔撚做記者
走出黎選 係咪劇本呀

我覺得呢個人相當有嫌疑

push 7/10

push 8/10

push 9/10

push 10/10

選舉近了, 牛鬼蛇神個個衝哂出黎

一早都話佢係鬼

雖然我都好撚唔讚成
果班臨選前出事 就借題發揮走出黎選既人
但係民主社會 你係唔可以阻止佢出選既權利
就好似初選呢D閪野
如果唔係 你同共產黨冇撚分別

睇下咁衝出黎有幾多人會BUY

佢未必係鬼，但就係老泛民、大中華膠思維，應放入棺材

當然唔可以唔俾佢選，但係我地要小心

哦，唔問下商場點解未解釋清楚就要你收返個女神像先

講憲制責任
咁香港有普選未

推

即係解釋左就可以立?
屌你老母咩

唔解決問題
解決提出問題既人
未就係國安既核心

民主係目標唔係方法
我係係要選啱我哋嘅人上會
唔係搞政治酬庸
我哋會用我哋嘅力量 防止力量分薄

一句講曬 現時任何形式既黨安法 23條一概不接受 無任何商討空間

謝絕讓步 屌你老母

up

我好想知你點睇立場姐姐

民主係目標唔係方法

你揀一班唔用民主手段既人上位
你覺得佢地上左位會俾民主你?